這個美術社大有問題！

呢套野真係幾正 戀愛喜劇既模板
最難得係無任何腐臭既後宮賣肉 又有水樹聽下歌仔
小澤亞李好正 不過同月刊少女一樣第二季係天國

漫畫都幾好睇

月刊二期 有生之年

漫畫好撚正

好鐘意套野 當年買左BD支持

呢套正

BD/DVD 好似各卷平均賣得千幾張

好撚甜

追開漫畫

動畫睇cctvb定viu播過一兩集
節奏都好似唔錯

順便咪睇下動畫 的確唔錯

下有買咩 有冇粤配聽

我都記得爆死左

萌香

出過景品

短髮上進女主

就係無後宮賣肉先冇毒撚買

正 順手翻睇

個時見j2播，幾好睇

呢套我都好鍾意 宇佐美

佢同哥麗德都好可愛

個個角色都好正 中二少女同hea鳩部長

漫畫好笑過動畫....個人感覺
不過動畫版當時都好屈機
吸引到我身邊好多唔係睇開動畫既朋友去追

成套戲啲囡都好正

淫賤兔仔